\chapter*{Erklärung über das eigenständige Erstellen der Arbeit}

Hiermit versichere ich, dass ich die vorliegende Arbeit selbstständig verfasst und keine
anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt habe. Die Stellen der Arbeit, die
anderen Werken dem Wortlaut oder dem Sinn nach entnommen wurden, sind durch Angaben der Herkunft
kenntlich gemacht.

Diese Erklärung erstreckt sich auch auf in der Arbeit enthaltene Grafiken, Skizzen, bildliche
Darstellungen sowie auf Quellen aus dem Internet. Die Arbeit habe ich in gleicher oder ähnlicher
Form auch auszugsweise noch nicht als Bestandteil einer Prüfungs- oder Studienleistung vorgelegt.

Ich versichere, dass die eingereichte elektronische Version der Arbeit vollständig mit der
Druckversion übereinstimmt.

\bigskip
\bigskip

\begin{center}
	Bastian Silies\\
	Matrikelnummer: 5010389

	\bigskip

	Rotenburg (Wümme), den {29.06.2020}
\end{center}
